麻煩admin del post

唔該admin幫我del哂之前啲po

你話del就del ？起碼比返個解釋啦 下嗎？

之前有個po有自己電話所以del

你直接舉報個post就得，無需要全部del。